一人一個香港無用嘅行業

我先

Taxi，uber咪得囉，洗撚要的士咩，又拒載又臭串

黑警

查飛狗

警察

特首

推

老闆

地產

食環署

地產經紀

設計狗 人工代表咗 低撚過掃街

地盤， 賺埋啲棺材錢

當你揸幾層樓係手做放租買賣就唔係咁講

賣一手樓既地產佬

食環真係垃撚圾，周街都係老鼠唔撚理

design, hk no design

咖啡佬？

連登仔

compliance
research
ee

警察哂納稅人錢養班廢物